有冇人飲過凍檸啡？

係咩味道

酸苦，利申飲過

想試下 邊到有得飲

屙死你

正常茶記都有得飲，好多老野會嗌

唔甜既益力多味

有奶嘅咩？

茶記有 下次食飯試下先

正常就係凍齋啡加檸檬

苦

飲開可樂走杯

聽我屋企人講係勁削胃嘅野飲
我飲過一次 冇乜特別

要落勁多糖先好飲

落糖係咪唔正宗

係人生嘅味度

好想試下

有冇飲過可樂啡

咁要整杯坑渠水走甜

垃圾00後 凍檸啡都無飲過

熱檸啡先正

飲落似杯酸既廿四味 重要熱熱地
苦茶味更濃

茶餐廰凍檸啡，啡濃檸檬少，初初飲會唔慣
自己沖
淡啡加半個檸檬，檸檬直接嘅落啡，免督
加糖加冰

試下半杯橙汁加半杯淡啡，糖適量都好好飲

收皮啦屌 乜都關00後事？

你傻閪黎架?

成日飲熱 認真覺得唔差